（突發）遍地開花 悉尼Free Hong Kong 遊行

Melbourne 幾時搞呀

今日，已經完左

好多謝各地巴絲

push

有冇大陸人搞事

屌 冇收到風既